10月7 全港各區獻白花

P牌仔見到日程有太子追思會
覺得好應該做

同時 過去一兩個月
各區都有好多被跳樓、被浮屍
所以
大家除咗太子追思之外
不如都去各個被自殺嘅spots
仲有浮屍嘅海邊
全部都獻白花
誠心嗰隻

手足們頂住
等煲底除罩㗎我地

自推一次
無膽嘅和理非可以做

支持

推唔郁都爭扎一吓
今日又幾單啦 唉